大家要帶出支持建制派=支持政府 =支持香港成為疫區

大家要帶出支持建制派=支持政府 =支持香港成為疫區
大家要帶出支持建制派=支持政府 =支持香港成為疫區
大家要帶出支持建制派=支持政府 =支持香港成為疫區
大家要帶出支持建制派=支持政府 =支持香港成為疫區
大家要帶出支持建制派=支持政府 =支持香港成為疫區
點解唔將人送去迪士尼 海洋公園隔離 仲有大灣區
好多聯署就到期 幫手簽
如果係手足 感染左肺炎請去附近狗屋

推

幫手簽

Needs 9,661 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House
幫手

幫手

Needs 3,205 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House